[MTR]有冇人做過港鐵查飛？

其實係咪一捉到人用小童飛就有錢分？

查飛果時個樣點解好似餓狗搶屎咁???